2021無希望就無絕望啦

大限已到啦香港人

垃圾澳門狗死全家

快d撤退

同意，無19年咁痛心，同時無咩值得開心